{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047660",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "을왕리 오션사이드 호텔"
    },
    "text": "当オーシャンサイドホテルをご利用いただき、誠にありがとうございます。 駐車情報のお客様の不便を軽減するため、60台の広い駐車スペースを確保しています。 プレミアムルーム、トリプルルーム、ペンションハウスルームなど4人以上の宿泊客室は車両2台駐車可能です。 確認事項は全室禁煙です。 全室ネットフリックス無料視聴 全室Free Wifi本館及び新館リニューアル工事完了しました。 客室内の備品をご用意しております。 構成品:使い捨てシャンプー、コンディショナー、ボディソープ、歯磨き粉、歯ブラシ、ローション、洗顔料などのミネラルウォーターとタオルはフロントに追加で用意されております。 客室番号とデザインはホテルの運営状況によってランダムに割り当てられます。 チェックアウト時間を超過する場合、追加料金が発生する場合があります。 1時間当たり10,000ウォン、ご利用の客室タイプによって退室時間が異なる場合があります。 レイトチェックアウト時、1時間当たり1万ウォンでペンションハウス客室は利用できません。 客室入室の際、基準人数以外に追加人数が発生する場合、当日現地にて追加料金が決済されることをお知らせいたします。 (追加人数7歳以上のお子様と大人は1人当たり2万ウォンであり、7歳未満は無料です。 備え付けられているすべての物品の盗難、毀損、または汚染時の損害賠償および洗濯費を請求します。 オンシーズンや特定日、祝日(前日含む)には料金が変わる場合があります。 未成年者利用制限案内未成年者は利用及び男女同室での宿泊を禁止します。 未成年者は保護者同伴の下で入室可能です。 入室の際、身分証明書をお持ちでないため、利用制限がある場合があり、これによる払い戻しはできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場の台数は何台ですか？",
            "answer": "60台の広い駐車スペースを確保しています。"
        },
        {
            "question": "どの客室タイプが車両2台駐車可能ですか？",
            "answer": "プレミアムルーム、トリプルルーム、ペンションハウスルームなど4人以上の宿泊客室は車両2台駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "全室禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "どの備品が客室内で提供されていますか？",
            "answer": "使い捨てシャンプー、コンディショナー、ボディソープ、歯磨き粉、歯ブラシ、ローション、洗顔料、ミネラルウォーター、タオルなどの備品が提供されています。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超過する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超過する場合、1時間当たり10,000ウォンの追加料金が発生する場合があります。客室タイプによって退室時間が異なることもあります。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックアウト時、ペンションハウス客室は利用できますか？",
            "answer": "レイトチェックアウト時には、ペンションハウス客室は利用できません。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生した場合、追加料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "追加人数が発生した場合、追加人数の7歳以上のお子様と大人は1人当たり2万ウォンの追加料金があります。7歳未満のお子様は無料です。"
        },
        {
            "question": "盗難、毀損、または汚染時の損害賠償や洗濯費は請求されますか？",
            "answer": "はい、盗難、毀損、または汚染時の損害賠償や洗濯費は請求されます。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が変わりますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日（前日を含む）には料金が変わる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用制限はありますか？",
            "answer": "はい、未成年者は利用及び男女同室での宿泊を禁止しています。未成年者は保護者同伴の下で入室可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 542,
        "QA": 492
    }
}